鄭文傑facebook發聲明：與香港及內地家屬斷絕一切關係

睇到好心噏，被中共逼到咁樣
可能有一日我哋每個都會變成Simon
唔好俾我哋嘅下一代交返去共產黨手上

天滅中共

香港獨立，唯一出路

Push

push

係咪被叫雞個個？
成日唔記得咩名

以後見唔到家人
好慘
好人一世平安

係
佢仲爆過其他嘢出嚟可能咁樣俾人滅聲

自推5連

我地唔可以放棄！

香港獨立

唯一出路

屌 好撚心酸
尤其是諗到手足如果遇到呢啲情況...
屌！

佢都算係手足啦

香港獨立！！！

廢柴英國完全幫佢唔到

就嚟脫歐啦自己都未搞掂

佢唔可以接佢家人去外國住咩

早排睇新聞話佢搵緊政治庇護唔知成唔成功

屌

班土匪無法無天
除非睇佢地比天收 香港人更加要團結

黑社會都講義字 唔會搞屋企人 CCP？

黑社會=黑警，殺咗你全家變浮屍都冇問題

冇可能，只要有家人朋友就一定會威脅同搞，除非佢真係唔care佢地生死，不過到時就搞你個已經冇聯絡嘅同學或者鄰居

好似Batman三部曲個小丑咁，用人性黎迫你就範

中共冚家產黎
希望佢一世平安

痴線。。。。

佢個visa好似兩年後完 要翻嚟

返到嚟咩。。。

我意思係俾佢入境咩

屌你老母中共
呢啲人真係魔鬼嚟
終蟈=世界毒瘤

我反而擔心佢女朋友有冇事
希望冇事
但報左狗俾人點左相

俾支那逼到咁，極度邪惡政權

做大使館都可以俾人迫害到咁
完全唔放廢國在眼內

慘到 共產黨真係

記得佢有女朋友
好慘

冇報都一定被人點左

鄭文傑做大使館都搞到咁,可想而知手足

你話啲普通人點算

BNO平權根本係刻不容緩
英國仲想拖幾耐？

去德國
一定收

佢爆左好多港人坐緊監

We are all Simon

佢段訪問係極重要

Real

求英文叻嘅人推上twitter同reddit

俾支共攪到無家可歸

佢依個情況英國應該好難唔收㗎啦

Heartbroken
佢做出呢個決定一定好唔容易但亦都係為咗保護佢地、同時守衛香港
多謝你，大家各自崗位繼續努力！

但是不受關注, 真是千其唔好上支那。

唉

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

佢企出嚟幫手足FactCheck大量被送中人士 = 失蹤者

佢屋企人都係睇新聞專訪先知阿仔啲嘢

佢大紀元專訪有冇英文字幕

佢直頭係手足啦

Simon 話有次在沙田百步梯行動
同popo對話之後被popo影大頭相
可能因此被點相
將佢資料send 俾國安

唉。。。

好撚荒謬既事其實每日都發生緊

點解今日有人冒險爆料, 有人問FC. 鄭文傑咪爆左有十數港人與他一同被審問

日已落廢國第一件事就係炒咗佢
你覺得會幫到啲乜

等場運動分出勝負, 兩內必有分曉, 支爆定香港人跪

中共真係癡撚線

咁出名咁多人關注都要咁
好難想像其他手足既處境

兩年

成世見唔到屋企人

唯一出路！！！

都係為身邊人安全.......中共呢啲殺人政權，大家都等緊天滅中共⋯⋯

佢女朋友台灣人黎

英國英邊撚到英呀睇過

之前連大波驊都喺倫敦被夾返北京
simon 就算喺英國 都唔得有幾安全

睇完佢講晒成個經歷，明明西九到已經俾人捉左送左中再屈佢竟然變左深圳嫖娼。2個唔同地點再加佢點被折磨，大陸有咁多手足俾人偷渡捉左。放棄既結果真係好恐怖。我要堅持到贏為止。

五大訴求，缺一不可，還我真雙普選。

一定要由頭開始睇。

好多手足其實已被點相, 魔警拎住部cam拍, Big Data, 實點到, 真是死都唔好返支那

推

唉。

最慘係就算咁講
中共都唔會放過佢哋

快睇佢同大紀元做嗰4段訪問

家真係可以喺第二度健立過 移民、流徒、走難個個都係咁
起碼有得逃出生天 所以無家可歸都唔算最慘

而家中共直頭係用simon家人生命安危嚟脅挾佢
佢再爆落去 佢ㄧ家真係可以滅淨佢ㄧ個口

只怕咁樣中共都唔會放過佢哋
你一日仲care佢地，就算一世唔見都好，佢哋都一日係你嘅痛腳

英國只批左2年簽證俾佢咋
佢仲話英國好難搵工
又要避開同china有聯繫的公司
(因為佢身份好敏感)

普通學生彥霖妹妹

陳彥霖
一個想自己第時小朋友有未來的小女孩

1個女仔抬8000分文宣派

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

見你care到斷絕關係 一定搞鳩你屋企人
共產黨係人類歷史上最邪惡政權

唉 真係We are all Simon...

悲涼

第6條喇 快啲睇

有名你叫廢國

但好多國安落咗黎

將軍澳都好多單離奇案

831 搵失蹤朋友的姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺
(住將軍澳尚德)

將軍澳失蹤變浮屍- 陳彥霖

#980 回覆

#438 回覆

尚德停車場周同學疑被掟落樓

#254 回覆

尚德17 歲半裸少女墮樓

#725 回覆

將軍澳19歲失蹤男變浮屍

屌你老母英國真係廢撚到仆街

案情唔簡單 中共明顯已經有哂人身威脅，唔可以就咁算

再出多左2段
Total 6 段訪問

we are all Simon

從來都會。

佢之前條女呢，一齊走定分左手

點解咁多人死，永遠冇朋友屋企人出聲
其實原因已經好明顯

唔怪得美國話要開第一刀，全世界得美國跟香港跟得最貼，亦做最多嘢，英國算把啦

真係好慘

PUSH

終極垃圾啦
根本香港人一路同緊英國執屎

共匪班賤種重玩埋封建朝代嘅誅九族
再過5000年都只係野蠻嘅畜牲

母親被指涉貪3.5億元，女兒永遠留在温哥華
2019年1月28日，曲婉婷發微博稱母親被羈押4年依舊沒有審判結果
唔嘔d錢出黎就關到死為止

。。。

英國唔比佢屋企人過去?

咁朋友都仲有朋友㗎嘛？

要睇嗰四段訪問

推
鄭文傑最緊要保得住英國份工
之後就到英國戰線了

咁大單都唔得

英國唔係出咗工作簽證俾佢去英國做野咩？

可以煲大佢
睇下咩人搞佢親人都好
一路捉落去

做過領事館都咁

有無法國最近多左po話愈黎愈多黃店搞唔掂

SAD BUT SMART
BTW 領事館有無OFFER / 幫手

自己內政未搞點點會搞個佢地眼中嘅普通人
你估好似中國咁咩 裏面鼠疫豬瘟肺炎
都仲要繼續搞美國 依家又搞脫貧

最後一句睇撚到我眼濕濕，連登mon post狗，5毛全家死清光，退休渣的士，生癌養病到99。

連英使館的人都咁慘，垃圾英國真喺有樣睇。

好那黐線。。。。

玩到咁大，登埋報斷絕關係嘛

respect

“願來生再續前緣”
痴撚線中共

為左真相真理企出黎，當然係

妻離子散, 小國宿命

致自由

香港正在經歷台灣的戒嚴時期
如果香港不獨立，就會成為沒有根的民族

中共此地無銀
如果佢講既野係假既洗乜咁多野逼到人地咁
依家傻既都知佢講既野係真

這有族群認同的問題
加泰隆尼亞人不喜歡被稱為西班牙人
香港人不喜歡被稱為中國人

獨立是唯一出路
沒有主權就沒有民主

唉屌 pray

香港獨立 唯一出路!

我是Simon女朋友，目前我們在英國都平安
雖預料總有這天，但Simon不免情緒還是有些低落
我們會堅持下去，不會被滅聲的
感謝香港手足！！！

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 11 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 濫捕濫殺

香港獨立 唯一出路

因為幫英國打工打到政治逼害都保唔住佢屋企人 香港人就唔洗再諗英國人會幫我地

up

佢咁先留到屋企人條命
一死都入中共數

香港獨立，唯一出路

其實佢出呢篇野都無用，因為中共都係會搞佢身邊嘅人! 篇文只係展現到佢嘅無奈!

不過希望佢一家安全啦！

全家移民左先啦

有好多 逃走去外國嘅重要知情人 中國都可能會暗殺佢地

佢都應該仲安全 唔係d咩機密野 日日新疆上演緊

等中共亡國 就可以同屋企人團聚

佢自己都係得2年英國Working Visa

就算批比佢 佢d屋企人 出唔出到境都係問題

如果係大陸有親人 更加唔洗諗 一定用黎威脅

其實係

仲有人會信共產黨（林奠下屈 新中聯辦主任 黑警）？

唉
我們都是鄭文傑

班休息撚而家休夠未呀

佢咁做 增加風險 再發展落去

英國可能會比庇護佢 至少生命已經受威脅 返唔到香港

真的嗎請一定要保重

香港保護唔到你

希望佢係英國有新生

班阻膠藍絲官員成日講禍不及妻兒

佢女友 台灣人 咁點解唔去台灣？

結婚咪得lor

對方係中共，你以為出個咁既聲名就有用咩

睇錯左鄭秀文

支那盲反英打擊英國線手足嘅三毛再次進場人地比庇護佢又鬧，又唔行動日日叫春怨英國

以下係閣下嘅畫像反英先鋒下次愛國遊行記得高舉呢啲標語，打倒英帝國主義，唔識飲水思源又唔認清歷史，自己又唔做嘢，唯有一味賴人出賣你啦

好慘
一定要光復香港

唔好影衰黑社會啦
狗係ccp隻狗
黑社會真係會照顧佢地死咗既手足既仔女架

好撚慘

推
-----------
香港獨立 唯一出路
新症正名：WARS

出咗呢篇嘢 安全過咩都唔出 好多

Cls 做大使館都要咁樣被迫切斷關係

撚有休息咩

做完大紀元訪問
先醒起仲有屋企人未走

佢都叫出名
無知名度手足
真係溶左都無人知

退休揸輪椅就有佢份！

你記性差姐 唔係唔識字呀嘛
大大隻字係標題

香港人仲未反抗 拎起武器 革命

唔可以坐係度等人幫 要反抗 要威脅到佢地 先會出手

英國唔想香港亂 咩民主 咩自由佢地根本唔care你有無

最緊要可以繼續搵錢

香港只有獨立 建軍隊 結盟友 再滅共 先可以有未來

一國兩制 永遠一國壓住兩制 選到黃c特首都無用

認清事實啦 唔好再自欺欺人 行快少少 香港無再多10年

等我地慢慢覺醒

S

出信比英領

1. 叫立會議員set 運動agenda （非大台）
2. 盡量功能組別搶票 （ 得返ard 2 個月）
3. 警暴影片/証據留底， Send 去聯合國存檔
4. 繼續經濟攬炒 （防止中科技股回港集資）
5. 每人行多一步，諗下自己做到咩

唔想運動完請幫推

cls

死西中共

即刻搞一次大遊行要求廢除功能組別

英國

wow

話就話兩年
到時會再續架啦

Tui

英國佬死撚咗去邊？

因為佢既工作有背景
先可以保住條命出返嚟 ....

其他被失蹤既手足 .....

唉 ...

斷六親 保其他人平安 ...

共匪逼到家散人亡
台灣班仆街仲爭住投共
遲早到台灣人

Pish

Raab真係垃圾黎
比人捉撚左個領事館職員都係召見領事講兩句就算

不過大紀元就真係。。。點解要揀呢啲傳媒

為咗發聲要咁大犧牲

真係cls

csykjqw巴打打左文字版本
未睇片嘅求下大家 開追故模式睇文字
#77,84,88,89,137,140,144,145

鄭文傑: 被虐待至精神崩潰，再開始洗腦套料；有審訊人員操百份百香港廣東話；擔心被控政治罪名，只能承認較輕的嫖娼
#77 回覆

無錯 必要時一定要大大聲唔可以靜雞雞

真係要,會累到人

用愛獨立，取消聯合聲明嘅野你識條鐵咩

中共最屈機嘅迫害就係搞屋企人，你幾勇向前衝都會有顧忌，就算你同屋企反左面都會有你care嘅朋友，呢樣嘢可以迫到你立即收皮。

不過佢越惡就越要向世人暴露佢嘅惡行！

唉......

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

垃圾日落帝國
連自己領事館職員都保護唔到

痴撚線

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

發緊夢 斷絕左關係 大陸一樣照搞

為咗自己嘅家人著想 唯有咁樣做 最痛最痛苦嘅決定

黑警口中嘅黑社會手段

做咩搵大紀元做訪問 公信力好低

係呀
大家唔好唔記得
西九站長林家豐

其他報紙邊敢做呢個訪問?

中共理得你 呢個流氓硬權 你話唔關你事 但威脅你果時咪一樣搞

天滅中共

依件事換左係另外兩個國家 根本就係痴撚線級別
舉例： 法國捉左德國大使員工 砌佢生豬肉 佢爆大獲再威脅德國家人
示威暴動係基本 處理得唔好打仗都似

但英國對住中國 真係收得皮

唔駛如果, 佢訪問都話自己都有朋友失咗聯絡
係大陸俾人扣查審問時, 又見到有示威者

好慘........

咁嘅學歷都搵唔到

其實佢咩事? 又唔係政治人物, 又唔知機密野, 打個飛機搞成咁?

中共＝邪惡根原

然後英國政府當無事發生
繼續奶共

净係記得叫雞？

英國準備脱歐後奶共。

位
[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

世界呢排咁亂，
美國同伊朗成日話要開戰，澳洲山林大火，印尼水災，
正常黎講，外國唔會點講香港。
但係！歐美議會仍然關注中國及香港人權與民主議題：
琴晚美國CECC公佈左關於中國人權及法治的報告，亦就中國事務召開週年會議；
今日眾議院過5G法案（對抗中國華為5G發展）；
歐洲議會人權委員會亦有表明支持香港人爭取人權。

不過最近少左手足上twitter，
好多外媒報導tweet都推唔上千rt

香港手足可唔可以都繼續努力，
唔好浪費國際對中國人權問題及香港的關注

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

爆咗獅子銀行，好撚難啦。

人生要有希望
將來先可以再見面

斷六親先可保佢地平安，慘

香港人加油!

==============================
有個手足好癲
一人演奏多種樂器 - 合奏<榮光>

入嚟支持下

一個普通的15歲學生

陳彥霖
一個想自己第時小朋友有未來的小女孩

1個女仔抬8000分文宣派

好心up

天滅中共 刻不容緩

中共一定會滅國

痴線英國應該起碼比佢要留低啦

我都以為佢咁高學歷唔難

但要避開同china有生意來往的公司
嗰堆公司已經唔敢請佢

奠若驊在英國都咁俾人的咗返去北京
佢呢d普通人就算在英國
其實都好危險

叫雞衰咗仲要咁高調，真係自己攞嚟衰，一世都俾人提住佢叫雞蟲𠎀。

蘋果2014年報導：

Link:

英方又指絕大部份港人都是華人，對英國無感情聯繫，故不擬討論港人自決前途權利，更明言「不會堅持談判結果一定要與港人意願一致（nor insist that any solution must be in line with their wishes）」，談判目標是與中國達成協議，令香港繼續繁榮，讓英國有機會賺錢（Our aim is an agreement with China under which the territory continues to prosper in a way that provides opportunities for Britain to make money）。

Link:

新一批解密文件中，有一封外相賀維私人秘書里基茨的信件，透露賀維與戴卓爾夫人曾考慮帶同包括GEC的商界成員訪京，但諮詢港督尤德後擔心會被香港傳媒大肆報道，造成「我們將香港賣給中國後，現在收到獎品（getting our prize for having sold out Hong Kong to the Chinese）」的印象而打消念頭。

專訪有講兩年visa無乜工請佢

唔好理佢就奈你唔何

佢女朋友點

為咗利益 .....

都因JJ嘅錯！

兩年visa邊個請
請完train 唔 train好？
而且要續老闆怕麻煩

香港人同維吾爾人同一命運

有冇咁小氣
不過我不嬲反對人搞匯豐

叫雞叫到咁

save hk班人真係好黑人憎

希望係真支持住啊

勁sad
願來生再續前緣
明明先幾廿歲就要講依d野

好慘
究竟幾時會滅到支共

好慘

SAD

講係咁講,捉晒你D老豆老母唔通真係唔理佢地咩

你用cctv 推論到佢有叫雞？你IQ 70?

英國佬好似潛左水

净你老母

Sor lo

日落帝國真係垃圾

皆因由"JJ"犯嘅錯！
就請你管好"JJ"啦！

仲有幾百萬真香港人係你家人呀傑仔

我覺得佢比勇武更勇武
將個人全家終生命運 show hand
頑強嘅程度CLS

可惜冇用
中共冇人性

共產黨真係好恐怖
我地可以點樣聲援鄭手足

可能做大使館，有d秘密野做緊搞到中共，先被咁樣搞法
如果唔係一個普通人點會用咁多力搞你

係連聲都唔敢聲

加油!!! 撐住呀!
注意安全!

周梓樂22歲同父母永別

—————————————————————

周同學墮樓的姿勢

#254 回覆

係1:39:50開始睇手足嘅分析

大家要支持佢
其實無啦啦搞一個平時返支那既香港斯文人
會得罪晒所有其他斯文人
最近識好多人比人查手機
查完之後都話以後盡量減少去支那
支那關員寸過馬燃，話唔希罕香港人去
其實佢地港獨思想好深
又話一個國家，但又當香港人外國人看待，又話入境美國都要查手機。朋友反問佢香港又唔係獨立國家點比
佢即時無聲出

好心噏

究竟佢有冇漂妓

懷疑佢斷絕關係家人照樣俾人搞

天滅中共 核爆鬼國

一齊做好黃圈揸爆支支

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想健康升級/心態體力提升手足參考

入黎補補正能量調整心態
個人夠正能量先頂到落去

自衞隊身體質素＆勇氣全世界都大有必要
香港人 only you can change yourself
未來嘅希望由我地做起

Step 10.心存希望 管理情緒
Heal yourself🌱
Free yourself 🈵
Free the emotion🎉
無論咩時間 心存希望
我的使命係帶希望比大家
我地一齊行落去
沒有處理不到的事
只有處理不到的心情
管理好情緒 有助我地做得更好
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎每日練習 突破舒適圈 比自己進步一下
🔥要增肌/提神/搵工/調理身體想心情更好歡迎黎搵我運動

利申：健康教練
啱嘅就聽下幫自己再幫人
唔啱聽我都唔會覆你
重點係大家Build up自信＋能耐做更強嘅自己

We can do it
香港人團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 大返佢地

永續健康身心 成功致勝
營養/心態歡迎搵我幫手
教完大家要做
香港需要大家
TG ME幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
支持升級黃圈 培訓人才人人出資資助小朋友就業
免費簡單健康分析
收費嘅跟進我都做
支持黃圈返正價出錢幫人
Nothing is free for granted
If you Learn, do help more ppl
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
Build up 自己自信 無狗敢搞你
如果你期望唔出付就會有結果
請你離開

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

太天真，你就算登報脫離關係支那都唔會理你架啦，你估而家打君子交咩

Simon梗係未見過，地上最醜惡黑社會，可以用咩手段令反對者屈服，仍有利用價值仲冇咁慘，冇果啲....... 讀1949年至今嘅中史，愈讀愈驚